富咸有冇機會做近十年英超最廢球隊

條後防似業餘球員

牙蓋我求吓你唔好再燈🙏😭

你勁小氣，列斯入利3球就想燈死人

唉 屌你老母

燈少陣啦蓋清

😰

有蓋清加持

Odoi算唔算英超史上最廢中堅？

你真心癲

比爾沙

有西布朗

hector勁人黎